連著黑色衫都唔得？

有ig shop話黑色衫唔俾運入香港